好似楊潤雄咁樣答呢一題係咪會無分

純學術討論

佢咁樣答咪仲偏頗 垃圾

完全無比到實際理據
咁都做到教育局局長

離題0分

冇引用資料 有就你所知但冇比較
同埋考試角度冇絕對係利或弊
所以冇咩分

其實呢D題目不嬲要答正反兩面之後draw conclusion
答死一面一定會fail
當然老老實實,條題目係出得麻麻地
但不至於反應咁大,呢D就真係政治化件事啦

答非所問，0分
但D紅到仆街既改卷員可能會欣賞佢政治正確俾分佢

其實條題係咪算易答
答不同意 3個弊處 1利 總結弊多
得唔得

教育局局長